如果美國同北韓合演第三次世界大戰,香港經濟會點?

連登神人有冇分析過,對香港有咩影響?

相信會出動核武戰爭

會消失

美帝搞個伊拉克都搞咁耐都未搞得掂

又多個金仔

打得成機會有7成